言語治療師總工會明日起罷工五日 促請封關

言語治療師總工會明日起罷工 抗議政府防疫失責

香港言語治療師總工會明日起一連5日發起罷工，抗議政府防疫失責，未能把握時機封關，任由新型肺炎肆虐全城，令公營醫療系統百上加斤，社區爆發一觸即發。工會促請僱主向政府發公開聲明施壓，禁止所有14天內曾到內地的非香港居民入境，以及強制14天內曾到內地的香港居民隔離至少14天，並確保所有市民每天都獲口罩配給。工會又促請僱主，要求有疑似症狀的僱員停止上班，放寬有薪病假日數限制等。

2020-02-02 17:15:53

支持

林鄭真係推動工運嘅功臣而家d同事成日講要入工會

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

佢地有冇開會員大會通過?

讀過書又係專業人士真係唔同d

Support

呢層唔知，可能太專業又唔多人，根本都唔夠膽炒

Source: rthk tg channel

speech都好高風險
罷得好呀

支持！

所有allied health 一齊罷啦

撐

speech and hearing 收好撚高分

支持

我哋同醫護一齊罷嘅示範

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

仲要人數又少

巴打，舊po係好難推

一連五日

我係咪應該開個新po🤔🤔

擺到明係配合HA工會

陣間HA工會開記者會，乜po都沉，搵個適合時間先再開啦

推

真香港人 一齊罷

push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

其實哩行做咩

支持啦

林鄭見人搞工會冇乜力
今次順便推一推

井底就唔好咁大聲
Google吓都要人教

教講野 吞野

問下啫惡撚到

G持 一齊罷

尋日call左會通過左

係

ST 分散哂係唔同NGO 好難一齊罷嫁WO

其他醫護緊隨其後啦

入面全部精英

佢地都危險，有時要教d 細路發音抻手入口

專業人士果然不一樣

依家聽日究竟有幾多成醫療人員會罷工?

支持 驚就要罷 唔罷等死

我重申支持藍絲上前線

多謝咁多位言語治癒師

工運

一齊罷 一齊罷
醫護唔係condom

已開🙏🙏🙏
多謝大家提醒🙏🙏🙏🙏

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

G持

聽日一齊罷

gchi

有讀過書真係唔同啲

支持！感謝！

We connect

真係希望各位睇下過去幾日周圍排隊搵口罩嘅市民係幾咁彷徨.
到今時今日都仲喺度指責醫護?
請好好諗下,令香港市民瘋狂嘅係邊一個?

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

挺身支持

哦，言語治療師，平時做d咩架

希望下面嗰堆藍屍醫生可以挺身而出, 救救香港!

藍屍醫生list上線啦！！！

屌點解自己嘅工程界搞咁耐連tg grp都係得千幾人⋯

廢老：廢青暴徒唔讀書

人地個個學歷都高過你

支持

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

哩個世衛主席真係奶共到出哂面.

支持
利申：專職醫療學生

support